係唔係已經進入能市？

說好的慢牛呢

進入騰市就差唔多
無佢唔成市